［求救］有無人認得出係乜

之前去旅行留低嘅嘢，但係完全唔記得係乜嚟，希望大家幫幫忙

Bo tap

邪骨張籌

巴士整理卷?
個1字係第幾個站上車咁解?

正解